目標已達, 可以收旗

無裝無地理, 打碌撚

和理非全部撤離。

推！
大家要時刻諗清楚我哋因為乜嘢原因而企出嚟！

香港人清醒下啦！屌你老母！